(灣仔返工JJ)有無人經過地鐵站去會展果陣成日俾健身sales撩？

如題，真係好撚煩

咁可能你睇落真係有需要健下身

咁你咪屌鳩佢囉

上黎講托柒咩廢柴

有條女好撚大波
不過個西就黑左少少

冇，本身已經大隻過佢地

瘦撚毒撚先會比人撩

去會展搭船啦屌

嗰班成班排骨MK

唔明點解健身sales會係肥仔/排骨仔
點sell到人姐

好fit果啲已經做緊教練啦

頭先行經鵝頸橋巴士站
有一男一女健身狗拍我個膊頭
我心諗：我同你好撚熟呀
回頭怒睥班撚屌